1010續約真無限plan

收到電話$307 無限data + moov全包 24個月
$355 無限data + moov全包+AirPod
$678 無限data + moov全包 + $9500 coupon 買電話 30個月

求更好offer

Hi

有無興趣夾family plan
Smartone 全速每個月165
465+178+18 /4 = 165

4️⃣4卡企業員工優惠⭐ （月費最平）
❤限時月費 $465
💫20Gb 數據+1.5Gb中澳data
💫平均每張$116
💫無限本地分鐘
💫送數碼通優越會籍
💫加$178可升級至全速無限